PC有咩單機雙人遊戲?

類似overcook可以同一個keyboard操作既
咩類型題材都無問題 剩係想同一個keyboard操作
STEAM搵極都無乜岩心水

LF2

叮噹大富翁

富甲天下 系列
大富翁 系列
Monopoly 系列
三國殺 Online

越南大戰
LF2
街霸拳皇

GRID2
Gauntlet

helldivers
magicka

點解唔買多個手制

如果用手制既話倒不如玩部ps4

真三國無雙